 Bonjour / Bonsoir pour utiliser le site une fois dessus il faut se connecter afin de pouvoir accéder à la page adminisatrateur il y à un bouton deconnexion et un bouton retour à l'accueil les log sont pour test lucas  Lucas lucas et en ligne ils sont Admindefou et Passworddefou
